各位手足可無可以唔好裝修中國移動先

小弟岩岩保釋出黎 小弟係衰仔嘅用cmhk 但出咗離3日 想去cmhk cut卡cut服務 但去間間都唔撚開 所以咁多位手足 可無可以話我知 邊間cmhk有開 或者唔好裝佢住 等佢冇咁驚 開比我整一整d野 整完dnlm我當場即刻幫你裝佢修 好冇！

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」都用緊急法立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

推

1

2

見你咁慘幫你推

尋日行過荃西行去荃灣站 有間地鋪 有開